立即保護大J! 馬上舉報此TG group!

[siz、]專PO義士大頭相[/red][/size=6]

此外去大JFacebook同佢講

/

Reported